［有圖］如何買雞蛋放公司雪櫃不被偷食

想買雞蛋番去一日一隻。
但公司人多，一打如果比人偷食2-3日冇哂。
我又唔想貼張紙「勿動」
求指教

每隻蛋畫啲心心 笑樣
等同事以為係禮物

咁咪即係食得

貼「私人物品」

寫住唔食得

雞蛋使咩擺雪櫃呀
街請賣都係咁啦

寫有毒

用個密實盒放咪得囉

買陰司紙包住隻蛋

揾隻臭既做記號,自己唔好食
一次之後應該冇人會掂

擺左收據係堆蛋到？

寫名

寫一個老闆既名 / 大家都唔咁惹既同事名

會唔會有人咁得閒lunch hr 煎你d蛋黎食

落降頭

寫公司入面d 殺人王個名上去保平安
比佢食左少少都無計，當交陀地

又唔洗去到咁盡

肉毒干菌

有人煮飯

盜竊乃刑事罪行

幫佢寫個最佳食用日期囉
寫到過曬期 仲有邊個敢食

放個cam拍片

我幫你掉左啦過哂期

寫上自己既姓名班別學號

個盒打個窿，搵個鎖鎖住

全部恰熟嗮先

「These are my balls」

打啲瀉藥入去

最好既方法
鎖住一定冇人偷到

貼張紙寫實驗中

呢個都可以

好似有道

今次落瀉藥 由佢地食 下次再買就無人郁

成個盒拎走去

你試左有人偷先講啦

放隻真雞仔係個盒入面

貼張寫住大老闆個title既memo上去

on9
鎖住左仲點拎走

在隻蛋下面吉個隆，啲人想偷食一拎起就GG。。。到時咪行埋去恥笑下班餓X啦

基本上唔寫一定比人偷。 仲有夜更保安餓撚。
被偷：可樂之類，福麵，杯麵，水果。

沖滾水蛋

拎條底橫包住佢

貼label

皮蛋培植中

買多盒鹹蛋一齊擺

直接擺部action cam係隔離影低邊個偷咗，殺一儆百，
啲廢中唔會識action cam係咩嚟。

一蚊只雞旦吾好甘計較好吾好

一蚊屌你個老母

好
不過吾你老母

Sorry 漏左
同埋只你老母個老母

D錯字多到

揾D屎搽落蛋到

甘你老母臭閪

支那豬先會將「只」當「隻」

action cam都借埋

偷

帶個保險箱番去裝蛋然後擺入雪櫃

( Show Blocked User - 唔話妳知 )

唔攞返公司咪得

貼張字寫住內有惡犬

Show Blocked User - 唔話妳知

一日帶一隻唔得咩

寫住 滋補雞仔蛋 應該冇人吼

用碳粉整黑佢再換個咸蛋盒裝住

好想嘔

鎖左個雪櫃

寫老細個名上去

用個寫左名的膠袋裝起晒d蛋

寫張紙: 蛋你都偷?無撚用嫁你

agger放cam有連登仔24小時幫你睇實d強

自己買左個細雪櫃放枱底 二三百蚊一個
公司個雪櫃長期冇人清潔 啲細菌多到

寫住 you steal my eggs， your spring pocket will be barbecued.

毒啊

寫住Made in china

自己帶雪櫃翻工

中間換幾隻鹹蛋

寫住「活動物資」

個盒係鐵盒咩屌你

內有精液

成班傻b乱甘卜人 屌哂你地老母

？

將啲蛋放係屎忽到孵撚住佢，要食咪攞囉

偷食死全家
唔偷全家死

同歸於盡

喱埋係雞蛋殼入面 邊個偷食你就即刻見到

痴啲閃粉上去
話係easter egg

寫住受精蛋

痴d會甩色既紙落去搵兇手

挑個印，“此蛋已塗本人精液”

已授本人精

你自己mark定有邊隻蛋係無做手腳既
之後半打蛋有五隻用針筒打d醋入去
搞到d賊知你係食d重口味蛋
從此唔敢食你d蛋

笑咗好耐

寫住邊個食左就要做我女朋友

想係公司食隻蛋都咁撚麻煩

點解要買雞蛋

幫佢受精

買個雪櫃仔 放自己個位

逐隻帶返工

放張臭蛋落去1次比人偷走就得

用啲kinda出奇蛋紙包住，得啲人以為係朱古力

成箱搬走囉

無鎖搬黎做乜
咁大抽野 好顯眼

貼你老闆張相落啲蛋度

樓主幾蚊都唔肯益人

1.唔好買雞蛋
2.唔好放公司雪櫃
無雞蛋何來偷食？

吾你老母

偷得仲快

唔好話食，D人連扔都唔敢扔